美股認真討論區 CDLXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

爆PO太快

頭先睇支牛 iBio 60%係咩事

tsla
short straddle @1500, 24 july
有$213 收

Sq 又落啦

點睇INTC同MSFT

宜家個市真係好難估, 隨時轉風向

FSLY會唔會上番100

今期流行
流行今熔聯盟

ILMN 都開車

vix 24

INTC似乎消化哂冇左APPLE呢個大客既壞消息

呢度仲有冇人死hod vix架？

9沖入市

個本好大

Msft勁

bad news但升，要入貨

FSLY

唔知出左財報會升定跌

巨硬

跌唔落時買入
爆升第2日走佬

mrna 食完一侵
多手入返
豬返晒

好難玩

想入

INTC食正5g條水架

8月 12000

KO搞咩跌咁多

舊經濟真係

真

vix有得就咁買？ticker唔係vix？

上星期無啦啦跌左5%

sabr

Mrna算唔算panic sell

完全浪費人生

玩左咁多次
仲衝入去玩舊經濟既人真係勇者

PETS撈唔撈得過

7.5鐵底

肥仔水冇人飲嫁啦

一定正 ,BTW 幾時再去返56

都企撚咗成個禮拜

Fsly見家鄉啦

有無germ盤前on9 仔 +7%入

why呀？

會唔會又上番100

巨硬可以入

1500吸籌
下一震會直上2000

future VX

有啲想平手走算

快手整個特大災難

呢個真，逆潮流

之前入左，預左長坐，一爆上去就 fat fat

Tesla's S&P 500 inclusion is done deal for bulls, analyst says.

星期三tsla就會引返股joy

啲科技股都忍左好耐

個市熔斷左? 唔郁既

一日應該唔得啦

平左買其他算

沽ko加煙條

食飯？

$202有入

大戶呃左成星期貨

mRNA食左我今日3/4 profits

高J俠?

呢句嘢我都聽咗一排其實大芋真係可以咁樣hold住個價嘅咩佢哋個本真係有咁大咩

intel 58-60 霉左一個月

正常應該唔會入到SP500反而跌掛

連出開keyboard mouse 眼仔嘅公司都升

雷蛇？

咩股

一齊贏

LOGI?

有無巴打有MVIS
咩事一開波就-15%

點解唔會
Priced in 佢跌返1300都算爆邊 同埋人地都唔係1700 1800先入啦

明明陣間先earning call

呢隻野冇停過

79 講緊今日嘅profits

TRUMP SAYS PLANS TO SEND LAW ENFORCEMENT PERSONNEL TO SOME MAJOR CITIES

美國終於肯做

你地止蝕左moderna, 入ibio未

22/7 好緊張

我都想知

諗緊幾時止蝕

炒股唔好貪心
雞扒妹都知呢個道理

本身＋緊 諗住佢慢慢上
點知一開波就插落去

新手上路炒股3個月，她說有以下小心得：

不買暴漲暴跌的股票
買龍頭股和股王
不買魚頭和魚尾，只買魚身
除息前一兩個禮拜買，除息前一更賣掉

咩日子

上個禮拜科技股紅到懷疑人生好彩冇清倉。

TSLA 業績

賣mouse keyboard 都有市場

qqq驚乜閪，美帝亡唔到國

1337

新手問問
其實隻NVAX 頭先一野跌到$125 又升番上嚟 係咪調整嚟？
急到好誇 唔講以為大戶沽貨唔小心禁多左幾個0咁

咁我又唔會做Long call

今水開乜都得

2020 6月炒三個月股心得：
買乜撚都贏

守好規則 真係屌打廢老

你地摸妖股頂接貨係咁

聽日就係最後止賺機會 你地自己
原因上面講左

買魚身係幾啱
即係勿摸頂摸底

Amzn Call入價
發達了

之前wsb話個個WFH要買cam keyboard mouse

順其自然

4月打後，70%qqq 30% arkk

唔睇=贏錢

KO仲唔要係雞排妹首選

呢隻股個個都好平買番黎, 一見唔對路就個個散水

電競設備股黎，唔係咁簡單，你去睇佢profit margin

wfh 買電腦要買埋mouse keyboard
唔洗出街多左電競選手

Amzn

Ko幾點業績

mrna 係咪可以揸到下輪test 有結果先8x蚊均價入

新手上路炒股3個月心得
贏谷輸縮 要贏就要孖到盡

已扑暈

WFH 個個要裝鏡頭

完全無理由買細價妖股

佢啲野係幾好用
我用開trackball
好似得返佢有出，仲要有新野

又問

stop loss panic sell 晒

全線食屎，好彩有啲clou頂住

期待microsoft 財報

返家鄉

搞到我last week跑輸Dow

你買乜柒要panic sell

我都買左隻MX master黎用

你地ge對手係AI

Amzn呢幾個月升咁多穿到落294x諗住上番3k都有排妹 點知一衝冇回頭

見到Netflix 咁，好驚

amd 都直衝 nvda 比d 力

人生苦短 槓桿要大

google係咁升

其他隻隻科技股都係跌到7月5-7月10位
ADBe跌穿埋30天線果時想止蝕 諗住佢跌到400先入番

到時股joy+sofi溶斷 起碼大跌去返500

Pray for MSFT

Ai3分鐘會唔會太慢

請問向上突破但收陰燭代表嘜？

Netflix出之前都起碼炒到上天
升緊150點都仲玩緊燈制真係應該hold住咩 等佢上緊再買少少贏少左好過輸
除非佢裂口開3000姐

增長細就含得撚

今晚會唔會又熔

係Long Call 完
再twitter

重點佢係咁來回，溝都走唔到

amd無穿過頂

MGM彈都唔彈下

持舊經濟應當悔改

AMD YES

三點約定大家

腩哥一身蟻俾人屌水人去買penny stock

唔係3分數前出tweet，之後4秒前detect call swap?

妹左幾個月 除左短炒唔會再信佢

原來佢都有教人玩OPTION

NFLX轉燈

AMD大法玩左幾個月

歡迎對賭
任沽不嬲

悔改啦

上個禮拜威左一日啦

坐左幾日，止賺觀望

佢唔係専買廢老股？

有無淡友

Htbx能否成為下隻mrna

希望訓醒仲係綠燈

Amzn 就過MSFT頭

仲有人follow佢

AMZN 幾時出財報？

唔係
佢推介果隻電動電梯股OTIS唔錯
果日行行下尖東站
見到D電動電梯寫著OTIS牌子
就諗起楠哥

有冇link？

契媽隻隻都好掂
除咗arkk大家仲有買咩？

好似朗豪坊冧梯果間

7月30

牛牛手機板原來可以咁樣睇線順便睇價

88高追左MRNA

大陸先用紅升綠跌

經濟好壞
D電梯都要運作
所以信佢無死

睇淡唔做淡

MRNA仲唔斬倉

高位sp低位sc咁？

紅升綠跌

arkg arkw

想賭多次TSLA 2000 CALL

Azn 呢

我乜都唔郁乜都唔做啦

今晚假身升疫苗
跟住變返nasdaq堆軟件

升咁多好驚好似上次咁瞓醒就轉哂燈

服啦

新手留學野
岩岩入咗政府回水既玩下學下野

都係 好多都話係幾十蚊果時買左
沽左一半了

台灣d股票 升跌5%都好撚多咁

真係玩黎都覺得悶

s&p 上3230
但堆傻散股全線收皮

你槓桿好大呀

好正路 不過連燈會屌唔敢博， 咁後生買賣成個廢老咁

Last dance

有咩可以追

咪撚訓

moderna, 你淆嗎

SQQQ係咪可以入定啲

追沽 沽佢老母 眾人雞最鵝讀醒

垃圾OXY

work幾時先突破

NKLA 敢唔敢入？

今時今日冇good company at fair price嫁啦
間間都未賺錢，個勢想轉就個個沖
龍頭根本唔識插咁濟
而家係good company at a premium price都要照食

今日堆科技股升到傻
差少少返家鄉

啱啱先留意到疫情概念股shopify
升緊6%啦

堆疫苗股俾人狂沽

爛肉搞乜

隨時重演多次ZM咁
殺淡友再升一波

邊到俾人屌？

鳩買都贏

諗起就想喊

ARKR

上個星期仲一堆人話跌多D入Tesla
大佬全線科技股大升，差佢仲紅色
已經見底，仲唔入等咩？

玩疫苗又豬幾千，已經all in arkk 直到填返條數為止

未有最底只有更低

搞咁柒多野都贏唔到arkk, 不如槓桿買arkk

我情係得跌市先跑贏過nasdaq 見唔到契媽車尾燈

今日個市好龍

大佬Nio頭尾跌左30%今日都回返3分1
Tesla龍資股依加唔入，等佢升幾日心紅又會高追，到下星期個市又跌過之後又蝕錢

講完唔好穿

NKLA有冇人追貨

之前有巴打整左個apps 連美股都計到 係邊個？

點解會覺得自己炒贏到契媽

羅素走勢唔係咁靚
其實係咪應該入少少價投

出面已經暗示曬財報好差，咪再水人買tsla，而家橫行係仲有傻仔strong hold諗著入硬s&p500, 22號公佈入唔到s&p 就注定free fall永無翻身

嬴到就叫你契爺啦

契媽大跌果陣已經好多人走左

佢橫行係因為比電腦盤壓住姐

唔會呀 邊有可能
佢地用咁多時間去睇野 我鳩買 點會贏到
不過唔想去曬一個active managed fund遮

點解我睇係全部唱好
連啲eps都由-1.x去到-0.11
巴打邊度睇到

ZM 一個星期既跌幅
幾分鐘升返晒

牛牛圈個個都咁講

注定freefall你不如沽
Fall落去你成世人唔洗做
Put your money where your mouth is

在過去的幾個月裏，許多機構反覆討論這種差異。似乎有不少機構已經發現，只要在快收盤時買入，在開盤後賣出，就可以輕鬆創造40%的年回報率，而不用辛苦分析其他諸如熱點消息、經濟數據等基本面信息。

刷錢大法

ARKK 跌到$78 時就驚到瀨屎
依家$82 又OK了

上星期都係好多人睇淡
之後橫平PUT CALL雙殺

如果咁既理據就free fall永無翻新，咁us market應該有一半以上既股依加係free fall緊

All in put 下星期即paid買樓？

睇淡不做淡仆街唔好喊

有冇人仲渣住mrna

我係受害者之一 升又輸趺又輸，elon musk我屌你老母

納dee會唔會太勁

點set??

佢話注定喎咁緊係人生苦短，槓桿要大，一鋪離場，永世無憂

ZM

頭先摸頂入番
就到止蝕就斬，嘔番dd profit 出黎

最主要SHORT TESLA門檻高
得一萬幾千邊有可能咁玩
我估計有大戶收割得好開心

allin or nothing 屌model女定俾人屌屎眼 自己諗

已經孖爆左買，一個月後睇下賺幾多，發覺短炒賺幾多都係好快蝕返出去

其實我成日睇唔明牛牛圈
佢地果d中文就好似Google translate翻返黎咁

BNTX + PFE 利好 但又唔點升
MRNA 就大跌

點解隻隻WFH都升咁柒多 WORK就上完去橫行

S&P到左前頂啦

藥股真係好撚仆街

其中一個唔揸arkg既原因

見樓上咁認真 跟住答話牛牛圈睇到

盤前扯完旗就收左

肥仔水搞乜又跌1.8%

縮iv縮到我張leap都得返80%

Arkg 唔係biotech 咩

btw tsla 狗也不屌，橫左成個幾星期搏佢財報開大細？on9

之前1700位如果玩SC 差唔多一張2萬幾
真係幾爽吓

但你唔買呢, 一跌市又全部升撚到飛起

垃圾妖股，都唔正常既。呢隻股唔啱正常人玩

算唔算舊經濟

如果開大果日先入貨，食升勢唔得咩？

我斬哂入翻amzn補翻血

跌就唔認人
升就契媽
Btw 契媽gogogo

cls 一開車唔等人

疫情多左係屋企唔係飲多左咩，不過見佢成日44-47來回走

Tesla電腦控盤控得好誇張

隔離隻carr先正

明明上個月tesla1000果陣條友出黎話覺得overpriced 1500真係唔敢入

人地停站停左成個禮拜，開車仲等乜鬼

NFLX GS JPM都係一樣

ZM升咁快，追唔到

too high

睇錯邊
輸到你一世都返唔到身

但餐廳生意少左

TSLA 咩事

有100股
踩空最多咪交貨MISS部份利潤

叉滿電就上路

係咩

大芋好波

有TSLA既留名比目標價

7000

1500 個莊話左比你知

I know that fee 由+17%變-10%

連郡分析師

全球暖化可樂會唔會好賣左

TSLA $1500一定係底價

M

好鬼tsla

停左咁多日起碼要學AMZN上5%

15000

架車無力

+10%>-10%
所以依家一定set定條件單走人

牛牛成150M係半個鐘內掃TSLA WTF

ARKK無反應

谷左好耐 要射

TSLA 竟然向上爬左段

個日成日都無心機返工

直上1600

tsla好似放佢郁啦wor

Wa tsla

1500 控左幾日, 上啦

tsla 大爆升

啲錢又去返tsla度

我知緊有人J緊

1540，停左

ARKK換左電

1600 我就認大爆升

到1600放少少先

屌上個禮拜有晚瞓之前仲贏緊十幾％，醒返成個倉紅色有幾隻股trigger左stop loss order

觀望下

我一尻樣

88姐, 唔係98, 都好D

下下都盤前拉升 都唔洗等市開

TSLA 爆上
ARKK LAG機跟唔切

止左蝕 嘔番3000$ hkd 比佢 898

我覺得tsla 真係黎真wor

爆緊

發生緊咩事? ELON 有TWIT?

tsla 1550 龍哈哈

講過 今晚tsla升硬

係咪spacex射火箭

Short Squeeze?

按呢個掃貨速度 今晚收盤7000

又有傻淡1550 開始沾 發動機

或者係最後逃生門

TSLA 一升就唔會3%

嘩屌咩料
一支支大棍上

上星期一幾點開始跌？

大家一齊去J貨

1555

冇乜反應

屌你 上唔切車

1560

太大碌契媽食唔駛

睇黎好快1600 好平穩咁上

1500 橫咁多日唔買 仲有傻9係度屌

大師兄返黎啦

已經無人記得？

見到個勢咁就即刻唔敢訓住會唔會又好似上次咁2 3點比人偷雞大棍插

橫盤左咁多日宜家講上唔切車
跌你咪又係唔入

幾分鐘就執幾舊水

TSLA黎料？

佢係唔係唔想縮VOL 先鳩升

Tesla 做乜鳩

1570

一點半

1點半

又燈

1577 痴左線

會唔會係Q2 earning leaked

成千都黎

半粒鐘前仲話注定freefall
半粒鐘後就開始爆

有DELAY

Space X 升空

又迫我入返tsla 屌你老母

入左? 地心機喎

笑到仆街 大好友上個禮拜叫咁耐 今日一屌走貨就爆升返

Tsla to the moon

TSLA 想點

咁捱多陣先

TSLA就等埋聽日先啦

我黑

牛牛SET左止蝕冇執行到 係咪經常發生

又跌返落1565

tsla呢d 一係唔升一升就火箭咁撚樣

加油 仲差D先追到AMZN

大把人搶貨

唔洗回咩 你估上1700 真係一條直線

又用大陸牛

一陣邊隻財報？

tsla 走鬼啦

唔係WOR,係咪價彈得太快 未出到盤?

tesla一買就跌dllmch玩到人都燥

嘩..睇一睇個cm 就1580

你唔係用市價既話係有機會走唔切

兩個鍾賺左6k，多謝TSLA

無限輪迴7.5-8.5

1600 有貨就快返家鄉

橫咗兩個鐘俾晒機會

睇長線啲啦ching

我都係賺左5K USD WTF

橫成個星期

屌，好彩頭先聽左上面巴打話唔好出手著，如果唔係又死，本身想put佢

連登日常，勿認真

升：無靚位入唔到貨就爆上，屌早知頭先追啦
跌：睇左好耐等出貨，屌早知頭先前賣啦

似愈穿愈低
10蚊買左有排坐

連登仔幾秒鍾都等唔到，CLS

應該係 option黎

屌原本諗住打機見到tsla咁唔敢打住

tesla 0-100km/h 快唔快

呢度華爾街賭埸來
由佢喇

一分鐘咪算長

上禮拜SQ NET FSLY震走咗
好彩隔日即刻入返

我都係咁，1700買貨， 1500賣曬， 屌佢老母，玩option又係咁

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.
2.
3.
4.

入完貨唔理佢啦
擺幾個禮拜又會冇啦啦爆上

入唔入tsla好 想賺返 1700蝕嗰d

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.勾轆
2.
3.
4.

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.鳩坐俠
2.
3.
4.

入啦 1600 都未破

投名狀

1500磨咁耐
升先追

我睇要擺到下年
500股幾皮野算撚算數
反正都孖緊買其他

直線非燈
tsla我點都係揀賣唔hold既
tsla近一個月升左5成, 咁多人係低位入貨,
一急跌就好多人會寧願賺少左好過蝕本金人踩人走
而家根本keep住係1400-1600撚左好多日
個個等聽晚出財報就暴跌/坐火箭
而家仲坐貨我寧願拎去馬會賭好過 同賭錢冇分別

傻的嗎 連登仔唔追貨

好眼訓但係好驚劇本重演

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.勾轆
2.高位入低位出 （1@1332）
3.
4.

唉，屌，入著20股先，真係怕左佢

一開即插你班PK

即係聽晚仲有一棍

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.勾轆
2.高位入低位出 （1@1332）
3.牠只是可愛的狗狗 （20@ 1570）
4.

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.勾轆
2.高位入低位出 （1@1332）
3.鳩坐俠 （10@ 1650）
4.

上禮拜...

財報係聽晚出？ 唔係22號咩

tsla幾時上返千6

買邊隻先但係

拎去馬會賭都係一棍
係睇一棍上定一棍落咋嘛

今晚

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.勾轆
2.高位入低位出 （1@1332）
3.鳩坐俠 （10@ 1650）
4.買股升不停 (10@ 1607)

唔賭唔知身體好

就啦差少少

Spce係咪會繼續跌

Dis put投名狀

Tsla要入就快 1600過硬 投資者情緒抑壓得太耐

屌 真係有人認真仲玩投名狀
你班友係咪唔知上次投名狀咩事

同nflx一樣 priced in左好消息
份財報唔係靚到癲都會回

今晚過硬

換左車人好正常

我都覺

NFLX 係有業績但冇未來先咁姐

弟兄們姊妹們
我地廿年後渣住tesla係火星相見

一瞓醒+6k真係唔想再瞓返
睇下J咩貨好先

上次DIS 真係見到笑都笑唔出

燈撚爆tesla

無1650我一股都唔放

叫我？

係咪要寫個程式晚晚4點入貨？

宜家Price in 定財報, 其實財報前放好似好d
中過NFLX伏

揸埋聽晚睇下咩環境

有冇可能係班投行有內幕消息先突然掃貨
講緊200m 美金嘅貨

咁燈做咩，未入夠貨呀？

屌入唔夠

TESLA 一升即刻成交量急升

今晚過1600
心理關口
我都要諗諗平唔平手

以前TVIX就係咁玩
尾市升既話盤後會升多5-10%

過1600 放少少先

睇真d佢熊市都係輸到仆街，同就咁買S&P有咩分別

呢d咁既直線上升唔係拉升都唔信

賺左幾多？

冇玩
發現左呢招之後個市變左龍市

我反而諗緊係咪吹到咁差。。。但出唔錯既業績，變相係好過預期

道指玩夠未

揸唔係問題 但要認清自己係投資定賭緊錢
好多人股票都係當賭錢咁玩
但tsla 聽日蒂一衰左就唔係aapl amzn 果啲跌完一排就升得番再破頂
係可能要半年至一年先升得番
覺得自己take到個risk冇野冇坐

賭TESLA財報 好過你地玩妖股啦
TESLA都有得坐

無耐之前elon 先話too high

升到上黎又post 條紅褲仔串人

真係買張極限未日put 食花生都好

我睇塵巴d post講引散戶入局都係咁樣拉升

明明1400-1500咁多日任買架喎

.....STOCK GOD

上TWITTER見到好多癲佬買末日CALL STRIKE 3500

拉完之後成交旺左幾多

等ER 都唔賣㗎啦，睇唔睇有咩意思

EPS由-1.x去到宜家-0.11
我就覺得係故意吹差啲

Delivery同上quarter差唔幾
但武肺期間又cut咗好多開支
唔大機會上quarter有profit但今個quarter冇imo

狗盛啲eps就係呢啲地方出黎

仲想入TSLA嘅手足
我奉勸一句
等財報同自殺無分別
一輸係永不超生

倒錢落海

聽日要升幾多先頂到iv crush 果下

狗盛仲控緊自己股價

ark

Dis put 啲人都好似無見過了

驚閪咩

同埋我揀唔坐tsla既原因係, 當佢財報比預期好升番去1700 1800 1900
都只係miss左個10-15%升浪
佢過到呢關之後仲有排升 後日再高J都未遲 高J完扑暈自己一年睇實再升
但萬一財報差係講緊要差唔多半年先番到而家呢個高位
同賭錢冇乜分別

nflx 隔幾日又上返500，何況係咁多死患既tsla

校長有時都會上黎

想買吓印度股
INFY WIT
有冇巴打留意過吓/買過

你都忽忽地
頂盡升到2300就收皮啦

1000 put 都係170鎂一張

買張飛入場睇放煙花

講到一定輸咁

TSLA PUT得未

真心覺得TSLA財報完再爆升

得返5-6件仲有上過下水

無係呢個post 出現je

put佢啦

咁你入左未

NIO會唔會上翻😭

星期三又換人嫁啦

咪講緊財報好 升到1800 1900高J 完, 咁上到2300係咪仲有賺啊
忽忽地

e＋買張我10000 的 call 一上1700 就變30000

買得tsla既都係講信念 仲點會理咁多野

驚佢咪財報前走, 都有賺

憑乜覺得？
如果無實質證據 你不如賭大細啦？

入左 SO?

英雄所見略同
所以巴打們有profit真係星期3收市前走
完左財報再入手

入SP500

岩岩見到巴打叫TSLA
即刻睇，跟左洗緊上去

悔改鳥 搵日清倉入契媽

BTW上三個財報完都升多過10%

九%

如果有股你係100%估到走勢 你發左達啦仲係度同我9UP咩

TSLA 重鎮雄風

你有無計錯

arkk俾藥股拉升完又到tsla

有d想入 Amazon 同 Tesla，但又驚財報出完仆街，好似 Netflix 咁，諗下等下又升多咗

tsla之前高J咗 拉高咗均價
趁而家走少少先

p巴做錯選擇輸幾百萬usd都未出聲啦 除非你地個個都幾千萬美金姐

咩股票係會有一定升嘅實質證據？

我覺得tsla財報肯定會差過預期
利申:廿幾年人賭錢幾乎無贏過 超級燈神

末日PUT 真係170

Tsla啲Option貴到癡線
點買得落手

NFLX財報已經一個好例子

多謝

Q3 254->298
Q4 580->632
Q1 800->855

笑到仆街 實質證據 好想知果位巴打有幾發達

其實宜家玩美股科技股同玩賭場差唔多，華爾街話跌就會跌

300蚊既tsla

重倉正股扑暈自己都幾有用

好驚一晚又突然冇咗300蚊

當HEDGE

正股驚閪咩
但有啲人妖股當正股坐

嗰陣如果已經識玩option嘅話......

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.勾轆
2.高位入低位出 （1@1332）
3.鳩坐俠 （10@ 1650）
4.買股升不停 (10@ 1607)
5.緲羽零 (5@ 1260)

未買就升到咁, 買唔撚起了

諗起L子

平左成個星期都仲未買

上星期買左次, 1500左成個星期, 輸撚死

dllm arkw
100高j
第二晚就sir到90，淆底放左
幾日就上返98

Here

股票升跌有實質証據?

契媽都唔信

我果陣買左一張1000c
然後800蚊放左
人生遺憾

唔信契媽

1600個阻力大到

tesla最後逃生門

末日 真係1.70$ 一張

我就買唔起！不過d option 上落真係痴線

你朝早買，宜家己經一個double

TSLA 插了

妖股唔係正股呀？

以為軟件股炒完

契媽第一下唔走 不如唔好走

酒啊tesla

震一震...再爆上唔該

以為軟件股已完

會唔會好似上星期一咁唔夠擔訓

ttm 印度車股 點睇 另外極光大麻幾時先同可樂合作

唔好提喇，訓醒冇晒

84.5$高J左MRNA點部署好

上極都上唔都1600

抵輸 輸個信念

落去啦

我都係
結果輸到

仆街去左間SPA叫OUTCALL服務
個仆街老闆俾撚左條新女我,話好撚得又點
上撚到黎我酒店房,知成個蝦頭咁款,
我又唔撚好意思叫佢走,搞到正正經經咁按左我90分鐘
HAPPY ENDING 都廢事射俾佢,臭閪

跟住因為緊火得濟,搵左另一間SPA叫個老闆搵條女上黎
好彩依間個老闆幫我CALL左條大波女黎
我頂唔撚順,按左30分鐘開始手多多搞鳩條女
之後就玩左60分鐘,條氣都順返D

但返到屋企心情好撚差,點解MRNA仲未升
唔想又溝多注好撚麻鳩煩

切忌貪心

拉幾棍咪double，連續跌幾棍渣都無

有無contact 想叫

蝦頭咁撚樣 掟兩百比佢住車走啦，哂時間

輸錢嬲嬲豬?

又黎美股緊火區

真
依排有啲賭仔心態

輸完仲要好快上返晒

再call多鑊出氣囉

X做乜9

你高j等一年又等得
叫你strong hold等財報等半年你又嫌耐
咁矛盾嘅

Tsla升又拉埋WKHS

Mrna phrase 3幾時有結果？

我諗番起上上個星五

真係好癲，回少少就隊返晒上去

Wkhs升咩

15.5有貨

冇，朋友開廢事搞到人

我真係比200佢

明明睇中佢波幅會升
點知成晚妹到頂唔順放左就黎料

原本我係真諗住hold到返家鄉
上上星期五高J
上星期一就全部插水
全倉所有股見紅
直到星期四五覺得泡沫勁得制
估計要返高位可能有排 結果沽嗮
屌佢老味今日即刻同我升到咁
垃圾SQ FSLY

射唔到三次啦

今晚啊，04:00

留返d比忘了愛巴打

P巴領隊集氣

話咗明玩你呢d賭仔，
你放就會升，放心

全港最大

升同行

Spotify 創新高，又炒返d科技軟件股啦

送錢

sq strong hold user

納dee 真係好癲

俾啲力上埋1600啦

唔認識佢噶

呢兩隻加埋ADBE我都係hold到今日轉燈

慘，要輸了

我買長線，但不想看到跌

不要再說了

一字記之曰，最緊要有貨
發現美股，唔會好似港股咁仆街，一跌冇回頭
so far 熱炒嘅股，都仲玩緊

有冇人1700入tsla揸到而家

頭先想入sq，變左入左d狗

遲d疫苗有資助 長線no problem

1：30 大戶食飽飽要開工啦

WORK比人沽得好西利.......一味壓住

我肯定你今手MRNA一定輸錢

我開始懷疑啱啱條女係蝦頭

食得咁偏

呢D位應該唔少人沾TSLA
睇下仲有無得拉一波殺埋上去

長線睇好$200

尸月3.....

P

穿佢老母上去呀仆街

咁就一年

1600

屌你1599.9

上呀！上呀！

點解你可以比佢掂你，有無諗過忘巴感受

唔玩了，為721 禁慾一日

屌撚穿左塊閪膜

橫盤＿＿，＿＿＿＿

1600了 好驚

空投平倉
又爆一野

1600！！！

誰是忘巴，一點印象都沒

1700就落嚟1500
1600咪落1400囉

終於返家鄉啦

今晚10%

dllm tesla

Short squeeze
今時今日仲有on9仔沽tsla

squeeze

追貨吧

1620放左一股

apple msft Amazon 被沽

推tesla上

好彩追左TSLA，洗左成個鐘股

Same

佢唔沾點繼續上沾爆佢

今晚1700

落番去俾我入多d阿 知錯啦

歡迎投名

比你見識吓真正buy and hold 啦

好撚邪架喎吊你

走鬼呀
空頭走鬼呀

tesla癲到

如果當初我堅持

無一條係生存

你長線睇好邊隻

大家記得上星期一劇本嗎

Tsm妹下妹下唔跌唔上

要唔要頒個獎比你呀

終於捱到

你唔係重生左咩?無當初了

一q撻死

連郡分析9UP師: 今晚1700好唔好

TSLA 殺淡友有排殺

痴撚線架

紅埋

仲有2個鐘, tsla 可以走到幾遠

岩岩上車，多多指教

點解突然咁誇張?
係咪又有INSIDER NEWS 知道係賺錢 + 入S&P有時間表

Tsla升得快到 冇人沽佢都唔會升得咁快

好彩冇放

連郡9UP師：升得咁勁，實有好消息

係啵點解我會講d咁既野

得16股屌

有insider啦擺明

俾少少大智好冇 1800

SPY破埋前頂

仲有得升

信念啊！

綠返好想放左佢入其他 起碼會郁下

大佬個零鍾升百五蚊好癲喎

tesla我地支持你， 盤後2000 我地支持你

冇實質證據學咩人買TESLA呀

有冇睇錯title
冇2000唔放喎

個日升成300蚊呀

呢個list啲人個個都係高追

仆街啦今鋪

咁財報後又繼續升

ok 今晚升300

我冇貨都比人加左入左做精神領袖

NFLX特別D，次次都係財報後暴跌，但D人就係次次都中招

梗係啦
個個均價咁高
兩千樓下沽貨佢哋冇肉食㗎

1100追，1500放曬，岩岩又追過

屌

有個朋友就係個晚畀狗咬
死黑警我屌你老母

我430買個陣都唔信架

咁會升多啲

真係跌

P巴黎到
酒呀！！！！

乜撚野重生

好撚彩走晒OPTION
縮到

屌 有冇咁準呀！

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.勾轆
2.高位入低位出 （1@1332）
3.鳩坐俠 （10@ 1650）
4.買貨升不停 (10@ 1607 , 平倉 10@ 1618)
5.緲羽零 (5@ 1260)
6.牠只是可愛的狗狗 （20@ 1570）
7. P牌炒車專員 （50@ 1630）

唉 咁好氣氛比P巴一個整衰晒

就黎失守1600

The pact is signed
No 2000 no go
Otherwise cut jj

怕撚左P巴

佢上個PO話自己重生

契媽

笑撚死我

尤記得上次迪迪尼同ZM條長龍結果...

唉屌

仲有好多發動機 驚閪

真心開始驚驚地

無追po，P牌巴搞乜野，笑左

投名狀比p巴嚇走哂

忘了愛下一句就係P巴
過去的就讓它過去

係真唔係啊 1630喎 差唔多最尖個位

有無人留意過asml? 1516中

哈
我啲$1070貨放咗兩股@$1758
其他會等到earnings後

雖然隻NFLX earnings之後放有好差嘅經歷

P巴你上上個星五好似都係咁

我都覺得好撚痴線
一野幫大家SET左當日DAY HIGH價位

因為P巴加入 今晚下調目標價 1650

汁餐飯錢走左先

1550就差唔多

疫苗股係咪炒完啦

淨係記得佢話要係公司對住忘了愛巴個user name hit j，之後好似仲轉左運架

嘩你驚到蝕住放

Shit

可能係好事黎
投名狀親都係上IFC

納DEE係咪又破左新高?

一野DUMP 成億出黎
究竟呢D人會唔會比人審查

p巴玩完mrna又玩tesla

是但禁粒制都睇到啦

future其實已經破左前頂

酒呀

咁你朋友而家點

冇落名就唔使驚啦

傻散跌少少都坐唔住，仲話自己鳩坐俠

Dis投名狀

暴巴PIN 呢個??
賺夠都唔可以唔記得721

唔...

你仲好講 你都成日彈出彈入

TSLA插到

拿，我就唔驚既，唔信你條撚樣可以推返佢落千三

無分別, 你同船嘅, 投名狀大船沈左你咪一樣

Ova

開定比你地
冇2000唔放血書區：
1.勾轆
2.高位入低位出 （1@1332）
3.鳩坐俠 （10@ 1650）
4.買貨升不停 (10@ 1607 , 平倉 10@ 1618)
5.緲羽零 (5@ 1260)
6.牠只是可愛的狗狗 （20@ 1570）
7. P牌炒車專員 （50@ 1630）
8. 大膠膠 (57 @ 980)

SET 咗1600止蝕

果晚真係好似打仗咁，唉

邊個大戶mon住P巴

嘻1603接番

有去到1650過??? FAKE?

我依d叫寧跟升，莫跟跌

要拖到下年先審 詳細唔講了

第一晚成條街一齊嗌 光復香港 時代革命

本身都諗正股驚閪 俾你地講到想panic sell

屌賺格仔，無出色

頂P巴一上船即刻破1600

上次sh果批呢

係，仲要行去西環。。。

等mrna phase3

P巴我地窮.....OPTION 呢度都成皮

震走咗20點

唔好乜都賴我，依家仲係1600啵

上得飛機未

入納指100 但一開波送大禮

屌啦 我連登第一個名係daytrade 俠

巴打有貨?幾錢入

目標150

80入

睇多次

嘩屌那星 落番去15xx

P巴唔好害人啦

頂住呀

p巴有冇咁撚燈呀

你走啦你好邪

仲有5股TESLA @ 1000

早幾個月DIS大船沈左, ZM空軍團就墜左機
話唔定今次投名狀同P巴負負得正呢

一買即跌

唔敢訓, 上星期一既教訓

今次一定唔關我事，我買完升左上1936

我今日賺夠啦....巴打們加油

好淡交戰好刺激

仲有無人笑鳩我？？？

除非P巴燈死elon

你入唔入貨

P巴真係美股麵咪媽

股神添啦

party over

This is the top!

20,000

堅持唔放等earnings

無買都睇到好刺激

買咗仲刺激呀

真 驚閪

1600 高j

上次1600 高J..今日汁少少走左
巴打贏多D GOOD LUCK

人不輕狂枉中年呀

想知hold緊tsla d朋友有冇入protective put

Not earnings is warning

完來又係P巴搞TSLA

對TSLA無興趣, 對廢老垃圾科技股有興趣好多

有無走咁啲呀你

我想入貨，方便嘅貼倉燈一燈佢

P巴係咪又坐緊mrna

道指都轉升
MGM仲-3%

真
巴打我覺得你好俾到信心大家
之前ARKK又係咁
你喺呢個post有股衝勁

明明升得好地地, 又燈返落去159X

變左賭場

P巴會走MRNA嗎

Big boy club, 倉細老婆嫩唔玩tsla

P巴放過我地 求下你
我1732高追 就來返到鄉下

MRNA gg 了，原來有同ABUS 爭IP

隨時有官司上身，入咗嘅自己睇路

$80 有機會係明日高位

你又會咁忍到手唔炒嘅

邊日唔係

一隻都唔走話過坐到財報

一股不留

今晚Tsla上返1700啦

邊度有NEWS?

一向唔掂妖股

開始定左係1600度

tsla走呀，最後逃生門，賺少少算

*Walter Bloomberg
@DeItaOne
·
17m
$ABUS gaining as traders pass around a note highlighting it as a "hidden gem in COVID-19 that is likely to stake a claim to $MRNA COVID-19 vaccine

等200

咁慘

計劃價值投資

唔好又妹一星期

Tsla

測試完畢，mrna $80鑽石底

幾蚊？

P巴又係高位入左了, 跟住TSLA又停左, 表示D咩

幾十蚊

Scared money don't make no money
連p巴都未驚你地班傻9驚what

升喇!

其實係呢一刻買TSLA搏升, 去買本週call唔係好啲咩

Same, 諗住長線持有。佢行業龍頭無咩對手
依家個個都只係識講Tesla,有少少危機feel

This ^^^^

有機會出事姐，未知會點

升緊呀

我要坐火箭呀
唔要gtr 唔要撈
我要火箭

TSLA 重振雄風

經唔起風浪的人唔配擁有Tesla

有無巴打可以些牙多次個張財報date 圖

Tsla今日上1700

你竟然咁睇小P巴

MANU升

你講完又停左停

起碼1700先到鄉下

你唔好出聲啦
要搵錢食飯架

冇錯。前個排跌到1400 個陣d 人仲要嗌生嗌死咁。做特價都唔入

巴打們點睇Nkla?

一個無製成品嘅tesla

點解美股d擺盤咁多奇怪數字 eg一堆44 23之類

Nflx我長揸，跌唔落我仲加埋sp, netflix好安全啦， 係驚佢，肺炎唔得閒拍戲

見佢上過90蚊 依家仲跌緊 有無機升返？

swks呢？？

撚知

BOT

上次拍條IG片都升30%啦

NVTA異動

一月咪又係個個講TSLA 放長少少咪又係無事

有時上twitter見到d鬼佬真係好on 9, 單新聞本身講香港疫情爆發, 之後d鬼佬說留言: 唔係話帶口罩無事咩, 咁即係帶口罩唔work啦?

我地 想整 賣 部貨車唔拖貨行到嫁

Binary thinking easy la
垃圾先戴口罩

TSLA好似又壓番盤了1600蚊 收工今日

Tesla's S&P 500 inclusion is done deal for bulls, analyst says

講真爆極都無去到佢地咁

Priced in

認真香港人口稠密到咁，如果唔係大家唔信特衰政府同7婆，個個都戴口罩。一早唔知會變成點

Tesla今日升爆2000

英文差done deal係咪姐係"搞撚掂，今次一定會係咁"嘅意思?姐係tsla牛硬？

ino 打橫來成晚

打橫好過MRNA

覺得自己等埋今日入指數先走 好傻仔，上星期五已經想走

今日撞正大大棍

再高追返

走左 買germ 大包圍

a done deal
informal an agreement that has been made and cannot be changed

Spce 放唔放好止蝕

唔係買好多渣實啦, SPCE呢D長遠一定升

3月堆疫苗股全部翻炒

唔該巴打 唯有渣住先

咁真係要坐到財報

姐係話班好友已經當左TSLA 100%入硬S&P黎炒

有冇巴打有oxy

佢月底好似有部機內既展覽, 可能7月尾8月頭再射埋佢老細上去試飛

我諗到時又會炒, 不過中間呢d日子唔知會唔會再回一回姐

有 做咩

食左升呢浸先, 到時唔得人踩人走都唔洗輸

月底唔係發牌咩？

有冇人今日入左eric ?

入spce 即係買入場劵睇太空夢成功or 老細變煙花

牌應該無咁快, faa 果度好似搞好耐

抵啦, 睇個老野爆炸都抵

不要再說了 食左今日4/5profit

其實點解市場會有共識今日突然一窩蜂去新經濟股到？

好撚毒

求圍爐

我都想知, 美股真係齊心聯黎, 今日炒疫苗就係炒全日, 第日炒科技, 後日就舊經濟咁

20蚊有貨

你幾錢入 今日都唔係跌好多姐
你重倉?

啲人唔係吹緊7月28？

同你一樣800股

跌完先打橫來

過唔過夜好？英國如果成功出藥，咁佢聽日實暴跌

800@$20
今日跌唔多但佢日日跌唔停

Virgin Galactic
@virgingalactic
·
Jul 14
Want to see the cabin our Future Astronauts will be in as they fly faster than three times the speed of sound out of Earth’s atmosphere and into space? On July 28th we're revealing SpaceShipTwo Unity’s cabin design; set a reminder to tune in here:

28號係睇部機內籠設計姐

巴打幾錢入？ 我都入左ino哭緊

Tesla Inc (NASDAQ: TSLA) as the largest short squeeze taking place in the market today. Tesla short sellers have endured $20 billion in year-to-date, net-of-financing losses on Tesla, and Dusaniwsky said an additional $2.5 billion in losses in recent weeks has continued to scare away short sellers. He expects Tesla’s stock will likely trade even higher in the short-term as the Tesla squeeze continues.

今日個勢真係r哂頭

無咁快有藥啦, 宜家都係口水戰, 之後大家無消息又一齊升嫁啦

你睇azn 話自己掂都跌啦玩得疫苗股都真係無得捉

溝到25.74

sq

我一路炒上去㗎，基本上有賺前排有日在街仆街入左廠，冇睇幾日裂口左救唔返

我27.25唔知溝唔溝好

germ 大包圍算

今日入左bntx 信journal

mrna升番d啦, 跌撚到似咩樣

TSLA 會唔會臨尾又爆升？

長線

巨硬好硬
今日都升3.8% 聽日不得了

本身bntx 64蚊渣住, 見有利好94高追溝左

Stocker

原先差唔多呀

盤前大利好
之後全世界疫苗被沽

擺唔甩信消息

我好想再遲下等21 入貨 但都唔知仲有無機會

尾段仲有力上

呢隻野硬淨左好多, 以前一回就6-7%咁回, 宜家長大了

仲有50分鐘收盤, 會唔會插水

papa Musk

我16買 21放左諗住佢會回一回 點知就一去無回頭啦

諗緊tsla nio 過唔過夜
未返到鄉下

TSLA 睇埋聽日先

我隻app盤後冇得買賣

神車準備上2000

妹多兩日thx sc 左今個星期

比我回下血

諗緊而家先止蝕好唔好，輸緊profits ，條氣唔順

1640

仆街TSLA想尾盤上1700?

Papa Musk

跟musk哥搵食
聽日餐foodpanda有著落了

多謝空軍~

可以轉凍飲

D疫苗尾盤開始上番D

tsla

tsla拉到1700 收盤就最好

臨尾又爆升

蠢蠢欲動

咁升法想清倉

聽日業績仆街
跌20%

業績後日wor
星三盤後

少少驚 1635走咁一半先
財報好先再高追都未遲

財務gogogo

我感覺8月頭nasdaq股災

已放25.35

蝕1.x% 走人

好眼瞓

升到好驚

都未返到最高位，有咩好驚

升到

唔敢孖盡

隻TNXP 尾段

一瞓醒 Spx 破位

似聽日繼續爆
同大學合作都有前途

好怕玩細價股, d錢留比人贏

10%

TSLA瘋了！

又黎料

有tsla 冇窮人
未來個仔問你有冇買tsla 你可以好自豪咁講有

spot 今日都好勁

唔洗俾個仔鬧做廢老

睇緊隻ibio 想空

$200買，$650放，仲以為自己好醒。

隻隻救世疫苗股都好強大

醒啦, 賺左3倍

快d完場, 想訓

隻eq 30蚊空左落嚟

棍落

$950入返